【粵語】金田一少年之事件簿N

主台:

專頁:

1

十個兇手,九個最後自殺,
不動高中既殺人犯都起碼有十個,死者更係不計其數
同金田一有關係既,無論係小學同學,初中時期既朋友,美雪既表哥...一樣要死
入過既學會 eg:推理研究部,圍棋部,戲劇部,全部都要見紅,無一倖免

成日話柯南係死神,根本金田一先係真正既死神,
每單案至少死番三,四件,d兇手仲要成日殺錯人,好似白痴咁~
柯南多數都一集死一件,三集以上既案頂多三件至四件,而且死既基本上同柯南無乜關係
同柯南做friend,你會好安全
同金田一做friend?你大獲! 佐木龍太有板你睇
金田一唯一好既就係向爺爺名聲發完誓,基本上就唔會有人被殺

如果拍殺戮的深藍真人版應該要搵何妖做主角

堂本剛真人版金田一最印象深刻應該係佢個恐怖bgm

以前小學睇會 仲係夜晚12點播 真係會好撚驚